想搵返套電影

以前睇過一次 依家先重煲但唔記得套戲咩名 有無人知係咩戲

內容係講 一堆細路係戰場殺外星人 因為外星人同人一樣 要靠好似眼鏡既野黎區分係咪外星人 但後尾班細路發覺總部呃9佢地 其實全部都係人類 唔係外星人 個內容大致係咁

The 5th Wave?

係呢個啦 唔該